一人一個令廢老啲票大減嘅方法

我先
兩蚊乘車優惠
投票權
二揀一

六十五歲以上沒有投票權

仲有冇

國定殺戮日

票站設於頂樓（無lift)

IFC/ICC 仲要冇𨋢搭

應該冇人會投

候生嘅應該都無幾個投